Marketing Analytics, ministrado pelos professores Thiago Marques (USP/IBGE) e Marcos Severo (UFG)

https://www.youtube.com/watch?v=lRTR7XHwOe4&list=PLjdDBZW3EmXdnMDPMSChpslsw5sxDZA7L



11 semanas de curso
emissão de certificado de Projeto de Extensão cadastrado na Universidade Federal de Goiás

# TODO avaliação

enviar até segunda, até dia 29 de janeiro de 2021

Título e-mail: NOME SOBRENOME - AVALIACAO - CURSO EXTENSÃO MARKETING ANALYTICS UFG



Nome do arquivo
mkt_analytics_atividade_nome_aluno_sobrenome.extensãodoarquivo



E-mail de envio:
[profestathimarques@gmail.com](mailto:profestathimarques@gmail.com)